今日係咪叫做乾凍

見到得9度都唔覺有幾咁凍😂

係😁